[An先行/I暫無]God eater online

遊戲官網:
An:
Ios:暫無

仲以為係之前封測

唔識睇日文 好無癮

尋晚正式開

等ios再試 唔係抱有太大期待

我都仲等緊ios 電腦an模擬唔識控

beta玩左 麻麻地ok

幾時先有ios 見到有協力一齊打怪唔錯

bug已中

仲未有ios 點試玩

有An咪得

模擬器唔識教兩隻手
仲未有消息公布IOS版

各位有好消息 ios版都出埋

希望可以加好友一齊協打打怪

IOS已出
啱啱收到email

屌 膠左

試玩左一陣
個手感好難習慣
成日避同攻擊個制都調亂左
我用開長劍,個攻擊速度好似慢左小小
同埋大炮儲op個動作快左
唔知係咪太耐無玩既錯覺
視角我玩開慣左唔LOCK怪
但係用手機唔LOCK怪手動轉視角既慘過食屎

畫面感覺上人物模組細緻左
但其它方面仲衰過PSP年代果隻
但係邊方面我又唔識講
唯一可以講既係捕食果陣畫面果個特效柒到唔敢睇
直接一野張圖半透明放上畫面算鳩數咁

不過忠實死忠為左等官方出alisa吸金
我點一定會繼續玩落去

Game都入唔到
暫時覺得轉視點比較辛苦
其他尚可接受

玩左一陣覺得都有d似monster hunter,都係有類似集會所既野

唔知咩事 我係咁連唔到入隻GAME 屋企WIFI問題定係太大負荷

I 都出左 屎忽痕碌app store 見到 竟然默默地出左

Server問題 日本都係咁

佢課金係課邊方面

我都唔清楚 入GAME完左教學關冇耐就彈左出去

更到2046都未入到game

預左玩唔到,仲多人連線

應該主要抽野
其次開倉開所持
抽野分武器同服裝兩邊
冇得揀細項抽(eg. 只抽近戰)
三抽中一把四星槍二三星盾
只睇數值三星都有初期裝幾倍
但佢有得自己造武
暫時未知抽係唔係必須品定只係方便你快刷
服裝方面抽嘅應該會有少少特殊能力
(換衫度有一格特性 但估計影響唔大)

搞得手機game實屈你課金
希望唔會變課長先玩到
真心如果佢唔係話係正傳故事一部分我都未必會玩

講漏左少少
抽野衫平啲 單抽三石 十抽廿七
武器 單抽五石 十抽四十五
抽完之後要喺抽野嗰頁個box度收
再返基地倉庫拎 都幾麻煩

第一代係psp食住mh條水既眾多產物之一黎
之後靠得住先慢慢發展成一個系列
隻game我覺得比較有特色係個神機（把武器）
近戰遠攻同堆盾都集中哂係一部野度
同埋子陣編輯系統
不過今代個系統好似斬左無得自己編輯
個垃圾捕食系統宣傳果陣話就話係特色
不過去到最新一代先實用
但係今代個捕食系統好似又返翻第1.5代

連patch都down唔曬
down到最後四個就不停話連線問題

睇黎應該唔過返幾個星期都玩唔到架啦

on9 e個年代仲會因人流問題爆ser
佢game入面個server仲要係分12345678果種
到底係咪00年代既產物黎
都係返去玩住隻濕鳩龍project好過

佢好似有好多ser都暢通 但因為個個一入都係1ser 所以1 ser一爆就入唔到

等夜少少先試下入唔入到

點解可以入左成日都入唔到

twitter新消息,不過仍然入唔到

啱啱維護完好似好左少少
入game睇下

抽到五星武 跟住唔知點攞

touch mon操作右下角成堆掣好易按錯

應該好似白貓或Dragon Project咁
單指操作都做到好多動作
加少量出技button已好夠

其實呢..白貓拎撚左版權 冇得抄

抽野嗰頁個box收
再返基地倉庫(商業區中間嗰個)拎

Thx

日本itune store 有得down 但死ser

但係之前SE出過隻GAME成隻大陸版白貓咁既樣

無女女，無聲優抽就是死罪

抽武器防具已經證明過n次係唔work

佢整唔到白貓果個完整流暢度

龍之谷手機版又係咁

日本既online game多數係賣時裝造型為主
隻game應該都諗住係咁
見佢個模式都有d似online game咁
加多d濕鳩系統充實返小小內容
地圖可以一個駁一個咁行就變左隻online game

呢隻好悶
好快棄game